朋友send 咁嘅相係咩意思

仲要唔止一次
已遮左邊部分

gay

屌 係咪有屎跡喺第一張圖